鄭松泰同當年1996年入臨立會嘅馮檢基有咩分別？

如題

衰過馮檢基

當初飯民捐狗窿接受委任已經衰過馮檢基啦

而家鄭松泰咪衰過飯民同1996年既馮檢基。

分別係馮檢基無讀過北大

冇

佢更快露底呃唔到人,基仔呃咗幾十年

佢係咪反35+ , 但衝入去黨委會，然後今日成為人大 ?

好簡單，佢廢過呀基好多
基哥後生果陣都叫做真係叫做到嘢，同埋最緊要人地基哥都係近幾年先俾人恥笑，蟲由頭俾人笑到尾

睇吓龍門陣先